其實女人撩仔點解咁開心

之前開過個post，問無論有男友定無男友，d女見到樣中上，有feel既仔都可能撩個男仔，
差唔多全部人都答我嗯。

咁好啦，都唔諗住真係追個男仔
就咁撩既目的係咩，純粹開心？點解咁開心？

真係咩後果都無？有無人試過撩撩下對個男仔有真感情或者
如果個男仔無經驗，以為你無男朋友，認真左咁點
你地其實有無關心個比你撩既男仔點諗？

佢地應該係中意睇d怕醜仔反應

改做男人撩女其他都講得通

動物天性: 想增加交配機會

見住佢口窒窒咁 面紅紅咁 又真係幾得意

其實點樣為之撩

心諗:成個on9咁，又可以L狗咁L

玩得你又點會理你感受？又唔見你話player?

ons sp fwb